用BITcomet出現灰色菱形燈 求救

點解決.. 咩都下載唔到係咩玩法